我幼稚園時暗戀過嘅同學Jenny 新年同邊個倒數?

又許左啲咩野新年願望?
有無人知?